（童年）有冇人玩過PSP天地之門

好記得小學玩PSP個陣 呢隻game可以玩完再玩
個setting吸引 又劍法又四象又五行相生咁
故事劇情真係好掂 到依家都仲記得 ending爆機個到細個已經玩到好心up
最重要係佢d配樂真係當時頂級
好想玩返 好想佢繼續出

game圖:

game soundtracks:

d配樂真係世界級呀！！！

估唔到有同好

個時係咁收集劍譜

好似玩過
不過冇乜印象

玩過天地之門2，個陣除左mh都幾鐘意玩呢隻，周圍打怪好正

我都係 但係好似冇收集哂 有幾段打極都打唔齊

我個陣係mh+呢隻

2我未玩過 聽人話2唔夠1好玩 劇情屎

都係因為呢隻爆機需要長時間 而我又玩左幾次先記得
最重要係當時小學雞得幾隻game 所以好記得天地之門

個劇情真係好好 好唔捨得對孖女

如果佢出係ps4就正 以前好多正game

係呀 好想玩ps4版
天地之門出完1 出2已經轉哂人物故事 講西馬個邊
好想可以由1接住出 繼續講返央卦個邊

配樂依家聽返 起哂雞皮 又諗返個sad end

玩過2 PSP真係好多正game 唔明點解會俾NDS屌打

係咪自砌組劍法果隻？

btw psp 都童年......

咁咩先係

果時真係好耐啦...
結局好似男女主角死晒?
我記得係玩剋屬~成日打打下要轉屬性~
然後啲招好型
女主角好可愛
跟住就冇乜印象了...

果時NDS好多女仔同家庭主婦都玩~
PSP市場冇咁闊

係呀 最後可以自組劍法 好正

男主角緊係冇死 仲兩父子happy ending
女主角1 男主師妹嚟 最尾受人控制殺左白虎門門主之後我唔記得去左邊
女主角2 孖女變返開麒麟條匙 消失左 應該就死左 sadddd

回憶返晒黎

好撚好玩

好想佢重制好耐

都唔知點解唔remaster

首bgm同個劇情

Yesss

我都好想玩返 遲下揾返部PSP重新玩過先
不過最希望係可以有ps4版 同埋個劇情繼續接住出

Psp都七千萬銷量啦
算好勁

估唔到有同好 三精三盤劍

個水晶城堡係橋到出現個幕真係到依加都記得 同隻青龍同我細過想像完全唔同 勁醜樣

淨係記得儲劍譜玩combo

三盤劍最終奧義

屌係呀 好似係把鳴月劍 可以彈到曲 之後就現形 嗰時仲要係雙月 條斷橋突然出左座塔 個景靚到
之後就孖女死前最後見真武 好似係

隻青龍好細隻
其他三隻型好多
麒麟就奇奇怪怪

有五大門派劍譜 仲要分哂幾段幾式
仲要五門合一嘅三盤劍法
最後仲有自組劍法
好玩到癲

係呀屌 好想玩返 不過psp壞左

真係好撚靚 如果remaster應該好正 救老豆出黎都好正 最後主角同老豆一齊彈歌好鬼sad

果時跟機送 超高質

老豆成個野人咁

到最後先發現奸角有成五個 不過幕後主使嘅打都未打就俾自己友隊冧左

嗰時我覺得呢隻game論玩法論劇情應該係PSP數一數二
但係就好似冇乜人有玩 都好難揾到有玩嘅傾返

同好

1故事最好、出技最型、飛埋劍插住人就放神獸技
但2既砌技多變化d , 仲有2既女主係舞妓正d

首歌好sad

1,2都玩過
覺得2好玩d
有唔同武器同埋同伴多d耐玩d

我都想玩下二

大學玩

咁你咪好老

2條女好正

同好

到最近都仲會得閒search下有無出新 雖然無可能
鍾意1多 但想爆機後好似2咁可以自由行
記得第1次入硫黃洞搵返女主見到佢痴線好撚灰
但係玩到後期又憎唔落控制佢條友

總之就好撚深刻

係呀 好多位都令人好深刻